[預左比人負皮] 我真係拜託大家，咪撚再打陣地戰啦

咪再打陣地戰，打遊擊

Be Water唔係講緊「散水」果個water，係講緊水一樣既流動性呀
728既慘況相信大家係有目共睹
點解唔打陣地戰:

1. 有野好守就話打姐，但問題係守咩?守住條路又點?守到14年果陣咁守足咁多日又點?事實就係證明，塞死條路其實作用根本唔大，E家就係陷入左佔路->守->催淚彈+速龍+防暴->守唔住->被捕 咁樣既死循環

2. 一定要承認裝備差距係太撚遠，就算有人full gear、好多人full gear，講裝備都係唔會夠班公安鬥(更何況佢地黎緊仲有水炮車，守條撚咩)。最直接講就係10 full gear夢遊者 vs 10 full gear 公安(10個廢柴防暴都好)，都係會輸，就算嬴，都只會慘勝，因為硬碰硬會有損傷係好正常兼合乎邏輯既事，所以先要盡量避免硬碰硬

仲有D原因，但唔多講，最主要以上兩樣
咁跟住落黎應該點做?

我覺得關鍵字係Hit & Run
現場傾目標->少人就遠攻、多人就圍攻->完成目標後即走，絕不可戀戰，有體力就潛伏等候重複以上行動既時機/ 無就即時走，換裝訓醒/交低裝比其他繼續發緊惡夢既人->視乎現場人數決定幾時撤退

至於點攻、咩方式攻，大把其他po講，不詳述
最後想講既只有一樣野

有咩想做安心做，唔洗諗咩民意逆轉，輿論野交比文宣組/冷氣軍師們去處理。無論你地做咩，都絕對唔會有同路人割席

真‧Be Water, My friend

見到728咁多人被捕後既慘況真係無撚野好講

唔好死守
白白咁喺到食彈畀比打畀人拉
要有理由
仲有攻嘅真係最好日頭
其實夜晚對我地好不利
但次次都畀班狗拖到天黑

其實係

最理想情況係日頭hit & run，入夜前全部走哂
其實大家都好自然發現，入左夜其實係不利好多，大家每次睇到最淒慘既事，係九成都夜晚發生

要明白既係，我地真係打緊持久戰，發緊個好長既惡夢
發到幾時?唔知，最多只可以話下個可以睇短期結果既日子係10月1
最重要既係Keep住行動，直到嬴為止
因為我地已經返唔到轉頭，就算停低，都只會陷入萬劫不復既地獄

推到有人屌我，話我知打陣地戰既好處為止

推，不要再作犧牲。

我要全連登都寫住「陪審團否決權」

各位我地依家得最後呢條路 陪審團否決權

推

認真，全連登都寫係無用
上得黎(除左mon post既垃圾畜牲公安)，全部都自己人，如果真係抽中，實老閪都係陪審團討論果陣說服其他人投無罪
不如你開po建議大家18區連濃牆貼呼籲仲好啦，雖然前題係個陪審團真係隨機抽選

利申: 一U grad就收到信話咩申請做候備陪審團係公民義務，然後我就回信申請左了

我無野講

仲有呀
點解我地多人果時唔主動出擊？
係要等多狗果時先打
係咪傻左？

唔洗真係打狗架
有千幾人完全圍住幾十人已經好撚夠

如果真係抽中，實老閪都係陪審團討論果陣說服其他人投無罪

我有保留。法官一定引導陪審團唔好比立場影響判決，要「好理性」咁以法例同證據做唯一判決準則。

但係如果我地今日拎黎講，呢個權利就會好似種子咁種入我地個腦到，到時法官點講我地都會記得我地有呢個權利。

圍住，搶佢地既盾用黎我地用又好，做乜柒都好，總之唔好再企係到守鐵馬陣

個鐵馬用黎封路=OK、用黎阻住班賤種前進=OK，但死守，就要諗清楚究竟守黎做咩?成功守到有咩好處?

前線已經唔識be water
一味捱打

其實我重點係落區係連濃牆做呼籲
雖然我都唔信香港既司法制度(有天琦既前車可鑑)，但的確所有可以做既野都應該盡做

果晚會咁慘烈，其實有好多原因

1. 好多人727元朗消耗左
2. 受727教訓，現場決定撤退與否，但又因無目標而死守

行動目標係最重要，企係到做咩?為咩? 諗清楚E個問題，自然諗到下一步應該點做

推撚到有人講陣地戰好處為止

連登同前線好似兩個世界
明明次次都有人咁講話要打遊擊
但去落到場又係另外一回事

不如我地個個都將打遊擊個concept放入腦
然後到落場就同身邊幾個會企前面嘅人夾一夾
（例：我地唔守咩咩/有咩事一齊散/轉場去咩咩）
最好前一日去探下路方便走位

推，值得做

可唔可以拉走班鐘意陣地戰嘅ching....成日死守，之後攬炒..已經好多人拉咗，麻煩幫幫忙
不割𥱊，但好似71咁拉佢地一齊走

麻煩抽中就潛水，唔好上黎，唔好同人講，呢啲係陪審團應有嘅態度......相信你明白我講乜

麻煩唔好再喺呢度講陪審團呢D野。thx

咁又唔好拉走，比公安睇到仲以為我地內訌即刻殺過黎都似
同埋緊記無大台一點，我話游擊，只係強調游擊比陣地戰更實際E一點。我知實有ching鍾意陣地戰/覺得陣地戰更有效
唔緊要，互相配合就好，例如陣地引定班公安駐守->游擊搵方法兜路攻擊 or 游擊完走唔切，靠陣地義士頂住

push

向偉大既游擊戰之父毛主席學習

最好扮藍 咁政府律師就唔會剔走你

推到葵芳D巴打打游擊

up

見到義士俾人拉好心up

少一個都太多 :(

Hit and run

每人請佢飲枝可樂都仆街啦

一人一可樂 啤酒

真係唔好再大量送頭
一聽見呢啲消息
和理非就退無士氣
覺得唔好搞勒再搞就推啲後生仔去死乜乜乜
我哋要keep住成功撚狗保持士氣

極端d講，hit唔hit得中都唔係重點
例如大家睇下外國示威片就知，十枝雞尾酒，其實可能得2枝係中，其他好多都跌落地
但當e個過程不斷重複，每十枝有兩枝中，班公安要全程集中精神提防+跑住追人，消耗就絕對會更大